想睇鄭則士做返肥貓...

睇咗肥貓咁耐
無論鄭先生做其他角色
幾咁英偉幾咁奸狡

對我嚟講 佢都係弱智的
鄭先生，請做肥貓

就好似郭晉安係阿旺咁，就算唐立言幾奸佢都係無得洞房嘅智障仔

個腦即刻諗起微臣董昭先行告退

微，臣，告，退！！！！！！！！！！！

漏咗好多隻字喎

應該整套肥貓crossover呀旺
一定好好睇

三五成群加返佢兩個俾人恰

XXXX，XXXX！！！！！

佢就來都70歲喇！

永遠嘅肥貓

拍番鮑姐實晚晚喊到仆街

佢做啲角色都令人好深刻印象

邊套肥貓最好睇？

造王者好撚好睇